由細到大都好憎麻雀

覺得佢哋好煩又污糟
成日周街啄嘢食又趕唔走
個樣又醜又飛嚟飛去
重要多到周街係

幾靚

睇開啲

唔覺

睇唔開 見親都好想對佢，，，，，

呢個同樣憎 好嘈
同埋唔鍾意賭嘅人

等多啲自以為救雀嘅廢中廢老年年都執啲雀返屋企養 話唔定過多幾年唔會再喺香港見到

好呀 我真火好驚雀

金翅仆街鳥.gif

我真係好驚雀

麻雀好難養的

野雀養乜鳩

整返篇文上嬴國,話麻雀好有藥用價值,包你一個月絕種啦

agger
佢地同啲鴿已經唔驚人
聚哂喺街度

其實麻雀同唔同禾花雀？

ashley有理

食到佢哋屙就唔好啦

唔同掛

唔同㗎，兩樣嘢黎
Btw 麻雀一啲都唔污糟，全部鳥類都會用方法去保持自己嘅羽毛乾淨